話說鉛水問題處理左未？

1.係咪確保全港食水都冇含鉛？
2.相關公司有冇受到處分？
3.有冇官員落台？

邊得閒理呀，唔洗揾食咩

真係冇人理

前兩日 港珠澳大橋 造假都無人理

更何況N年前既鉛水

消化左啦
人人有份仲洗乜處理

無處理過同姦奸案一樣不了了之

接受咗

自殺都冇人理，更何況冇人死? 飲鉛水最多變白痴，但IQ再高咪一樣聽朝要翻工不了?

唔知啟睛村而家點呢

林鄭講左：
集體失職
政府無人負責

最後全部話係水喉匠既錯

水喉匠就講過：
D高官都A字膊

成件事最慘唔係市民
係個水喉匠
天大隻死貓一個人食哂

未
政府從來都冇處理
啲官繼續升官發財